香港帝吧成立了

大陸有龐大五毛集團係FaceBook, 討論區
抹黑示威者 指鹿為馬 盲目撐警
令到好多特別係中年 唔識睇其他資訊ge人
唔知事實 令風向轉
我承認自己垃圾去唔到前線
但睇到d人不停抹黑示威者 個心好痛
自己不停係fb個d留言澄清
但係有時真係唔夠人 特別係藍絲多ge group
希望grp埋一班去唔到前線ge人 一齊去反擊返5毛

香港帝吧
澄清事實
還原真相
捉拿翻牆
遣返五毛
五大訴求
缺一不可

自推100次

個名好有問題

咁改咩名

可唔可以改好好d嘅名
唔想同帝吧有association

改咩名 有無提意

名可以改大家請提意

名可以改 大家請提出 thankss

推
BTW
請入 幫手推post!!
一齊report 9 藍絲 fb pages!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!

大陸帝吧成員大多數都係垃圾糞青戶口唔過2000蚊
你用香港帝吧做名啫係話自己手足係糞青?
改第二個名啦太on9啦

最近睇藍絲Page多咗好多五毛 假Account
連蘋果/立場直播時都見到越來越多呢類藍屍Comment, 全L部都係假ACCOUNT
而一D藍屍Page因為太過深藍, 好難深入敵陣扭轉輿論
所以!!!!!!
而家需要做既係全面Report藍屍Page&post 及Account
一人一report, Report到佢摺埋為止
一旦佢摺咗, 我地就可以開返個同名既Page!
同時, 我嚴正呼籲大家UNLIKE呢D Page, 要睇就click Follow, 包括 HK01/其他毒媒!!!

第一輪攻擊對象:
- 幫港出聲 Silent Majority ()
- HKG報 HKGpao ()
- 保普選 反佔中 港人揮手區 ()

指引:
- 每輪時長一星期, 每次主攻三個Page
- report Page + Post + 最多like& 最active的 user!!!!!!
第一輪攻擊全面進場

待清算列表:
- 一人一個like，一人一個微笑, 支持香港警察
()
- 齊撐特首林鄭月娥，向反中亂港暴徒說不 !!!
()
- 我要撐梁振英
()
- CY LEUNG 新聞網
()
- support CY LEUNG forever
()
- 香港人向暴力說不！
()

名單會持續更新, 歡迎大家提供更多藍絲Page名 (Like數至少要上千) !!

支持8月5日全港三罷 五大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

同你推 係咪集合鍵盤戰士打5毛

巴打 有無提意

係

唔好膠化件事

名我都認有d on9
大家集思改個好名
重要係理念一致

推

King係王
emperor先係帝

起個名似番個香港鋪頭啦

sor 英文差
有無名提意
可以改

民吧好冇？

我哋唔係要極權帝制
係要主權在民

而家有
自由閪吧
民吧

仲有無？

推 有無吧打 有提意

金主係邊個. 帝吧都有金主

吧乜撚 柒到仆街

唔吧都得 最緊要有好名 請提意 集思

自推

香港gay吧囉

用帝吧個名啲人會以為我地同大陸個個有關係

暫時改左做 民吧
有無其他提意

吧乜春 浸蝗味濃到

名可以改 有無提意

吧咩西
直接叫 香港網絡統戰

終於害怕我們帝吧洗版

所有都做 各有各做

唔洗名啦 自發做咪得

可唔可以改過個名
乜吧乜吧真係好柒

叫鍵戰閪有無得諗

可以

而家有
1.自由閪吧
2.民吧
3.香港網絡統戰

維尼部隊
大陸人用張學友
我地全部用小熊維尼表情留言

而家有
1.自由閪吧
2.民吧
3.香港網絡統戰
4.鍵戰閪

而家有
1.自由閪吧
2.民吧
3.香港網絡統戰
4.鍵戰閪
5.唯尼部隊

早兩日都有討論過整隊反攻大陸既網軍，唔知幫唔幫到樓主

[我要幫中國網民打飛機] 網軍反攻中國既新方向

香討X親子王國聯會

都可 但香港網先？

𨳒紅維尼

香港民吧

而家有
1.自由閪吧
2.民吧
3.香港網絡統戰
4.鍵戰閪
5.唯尼部隊
6.𨳒紅維尼

而家有
1.自由閪吧
2.香港民吧
3.香港網絡統戰
4.鍵戰閪
5.唯尼部隊
6.𨳒紅維尼

名而家有
1.自由閪吧
2.香港民吧
3.香港網絡統戰
4.鍵戰閪
5.唯尼部隊
6.𨳒紅維尼

宣明會

已做grp icon

Push

可否唔用帝吧呢個柒名

名而家有
1.自由閪吧
2.香港民吧
3.香港網絡統戰
4.鍵戰閪
5.唯尼部隊
6.𨳒紅維尼
7.宣明會

直接叫"無名"啦
明明想玩網絡文宣攻擊就唔起d低調d既名啦

個名有冇再on9 d?

Hong Kong IT dog?

改緊

打著紅旗反紅旗

個名太柒可唔可以諗過

lin bra

香港清吧

港豬拯救隊

改緊
名而家有
1.自由閪吧
2.香港民吧
3.香港網絡統戰
4.鍵戰閪
5.唯尼部隊
6.𨳒紅維尼
7.宣明會
8.黃巴士

Anonymous hk

名而家有
1.自由閪吧
2.香港民吧
3.香港網絡統戰
4.鍵戰閪
5.唯尼部隊
6.𨳒紅維尼
7.宣明會
8.黃巴士
9.清吧

名而家有
1.自由閪吧
2.香港民吧
3.香港網絡統戰
4.鍵戰閪
5.唯尼部隊
6.𨳒紅維尼
7.宣明會
8.黃巴士
9.香港清吧
10.港豬拯救隊

4

HK巴絲

帝登

名而家有
1.自由閪吧
2.香港民吧
3.香港網絡統戰
4.鍵戰閪
5.唯尼部隊
6.𨳒紅維尼
7.宣明會
8.黃巴士
9.香港清吧
10.港豬拯救隊
11.Anonymous hk

直接連登已經做緊呢樣野
無啦啦搞乜鳩香港帝吧

笑撚到我仆街 個名幾好

福清幫

唔好撚要個吧字
支那人用百度貼吧講野先用吧字
叫自由登

民鍵連
民間鍵盤連線

港吧(接仔)

咪撚叫"吧"啦
百度個啲貼吧先叫吧

香港真相

𨳒你定名啦快撚啲⋯

支爆

香港鍵盤戰隊
香港網絡自衛兵團/自護兵團

吧乜撚野吧

10

Kok
King of keyboard

獨吧？

醒覺吧

禦寇

名正言順：鍵盤戰士HK

吧係大陸用語 做咩要跟

就咁叫吹水台已經令人聞風喪膽

冷氣軍團
(取材自冷氣軍師一名）

老餅d用返科林呢個term有冇得諗

民鍵聯

香港蒂吧

連登鍵戰組

香港網絡戰線

香港掃盲

垃圾post, 做埋d形式on9野， 死出街頂門啦

幫你推

香港加油

本人認為個吧字勁大陣大6味

係提議，唔係提意

連登咪連登囉 咪撚搞咁多柒嘢啦

咪撚用帝吧個垃圾名

要用就用無名

夠人未

kingsman

UNITED WATER BEING

網絡騎士

推呢個

做乜要抄人個名你咩居心
人地黎到香港都慘敗

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

香港時代力量

紅毛單

機吧

（愚意機會）

博客館
林奮強|張志剛|羅范椒芬|劉炳章|王庭聰|麥國華|郭文緯|原姿晴|高明雅|胡曉明|何海明|鄔滿海|田北辰|王惠貞|周伯展|袁彌昌|屈穎妍|周融|陳嘉莉|潘麗瓊|馬僑生|葉慶寧|陳建強|馬恩國|方舟|洪為民|黃啟樟|鄧淑明|楊全盛|百仁基金|黃均瑜|錢志庸|菁英會|葉興國|劉國勳|柯創盛|陳財喜|周浩鼎|洪錦鉉|黃楚峰|陸頌雄|黃麗芳|嚴建平|甘文鋒|杜礎圻|廖添誠|《港人講地》編輯室|健良|余唐|囍雨|聶廣男|盧展常|陳志豪|中國歷史教育促進會|Winter Wong|K2|梁文新|羅崑|梁弘才|文慧澄|許紹基|

共賞各類飛機文 唔好作深入研究

係名on9咗d

帝你老母

我P仔都要出聲，直接叫連登大軍啦

負皮係比個名

Pish

改過個喇
我帝吧重炮手都睇唔過睇

香港中計

天殺五毛反擊戰
記住要用假acc

可以由yahoo, youtube等五毛較多既地方落手先

閣下使用VPN瀏覽顛覆國家政權資料，本人已報案並支持公安嚴正執法，請立即離開。否則，香港人考慮送你參加艱苦地區部隊。

你的帳號我已截圖及複製連結並發送給連登了，封鎖我也來不及了。相信支納百科很快會有個人資料包括但不限於真實姓名、身份證號、配偶、住址、QQ、高考分數、所有銀行帳戶及支付寶餘額等等。同時因爲你瀏覽對國家安全造成嚴重威脅之網站。此舉已觸犯《計算機信息網絡國際聯網安全保護管理辦法》，我會將您的留言紀錄及連登跟進後的個人資料通知中央網信辦及信用中國為您的社會信用評分作核算

叫弟巴啦

名而家有
1.自由閪吧
2.香港民吧
3.香港網絡統戰
4.鍵戰閪
5.唯尼部隊
6.𨳒紅維尼
7.宣明會
8.黃巴士
9.香港清吧
10.港豬拯救隊
11.Anonymous hk
12.連登大軍

吧乜撚
叫番連登咪算
仲小學雞改名

本土振臂青天來

鍵戰力

連登鍵國組

上百度香港吧 幫幫口

香港自由閪
HK Hi freedom

鍵盤小先鋒

擊退五毛部隊

義勇軍

算鳩數吧

大雞巴

蓮燈

條tg link唔work

反(抹)黑還(原)真(相)

皇朝啦屌皇朝幫拖

負評俾你個名 好抄唔抄抄大陸班廢物

有無黨張

就叫“光復香港“啦
或者“光復香港聯盟“，“自由聯盟“。

屌你留名

香港底Bra

唔好叫帝吧 好撚柒

叫翻古人大軍咪好囉
以前劉關張個d全部都出晒黎

大陸有帝吧
香港有契媽

淨係連登個朵已經夠響 點解仲要改名

pish

自由閪吧
Freedom Harbour

先生/小姐，
我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。

如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

你個野壞左呀

改過個名喇
係唔係想參軍？

推 好返了

屌你老母抄大陸名

好返

link 好返 名入面投緊 有提議再講

哈返

叫參軍

link好返 sorry

推 集合鍵盤力量

共慘黨, 人地要quote 名一定要講

個人覺得唔好
人地一見連登兩隻字就你講咩都唔會睇
要扮撚哂係其他組織
最好個字似建制同old school啲會比較好

帝你老母又帝吧

用啲大陸禁語 等佢地連我地個名都po唔到 一打就ban 好似習包子 維尼咁

點加入？

大陸用吧字係因為同音字
廣東話用就好戇鳩

或者同返同音字方向 語帶雙關

鍵盤戰士呀不如

維尼萬歲

香港"自由"行者

鍵盤建國

香港打手
肥媽戰隊

我要寸草不生

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

link 好返 名入面投緊 有提議再講
而家大概700人

咪就係 點解要跟住佢地個名黎改 搞到好似翻版佢地啲柒野咁

係個post留言，變相推post
直接report post吧

民鍵連

港ching

名可以係grp提出

香港戴bra

香港姫吧

姫=princess

香港戴吧
香港姫吧

香港雞吧

鍵盤革命

香港姫巴(雞巴),大陸仔屎忽

專屌*大陸仔屎忽

廣東話Gay bar ,支語雞巴，一詞3義

吧你老母 都唔知吧乜

叫 香港外交部

推 有提議grp講 thanks

咁柒既名真係不了

自由港

改名啦 自降身價啊

香港正義聯盟

唔好"吧"，好難聽呀

吧你老味咩

吧你老母
一係改番d香港用既俗語啦

連戰x
港登x
口交部
鍵盤Fans
冷氣部隊
冷氣技工
川毛
另毛
飛毛腿
我冇收錢
香港先生
香港小姐
香港打工仔

叫 黑旋風

中國口交部

笑左

打柒維尼

個icon係維尼俾人打柒咗嘅樣

4啦，有自己特色，用吧字真係好大6

冷氣鍵盤戰士小隊
好威威

香港鍵盤戰士聯盟

其實反唔反擊五毛已經唔重要。因為佢哋一d影響力都冇

六點試第一戰

PUSH

衝著個名dislike

推 名會再改

會再改

popo bar

維尼解密
報導被消失的真相
所以叫解密

推 名會再改
有任何提議建議可以grp講
thanks

我覺得上得大陸要感化人既話 就唔好太激進

太激進同佢地你來我往咁嘈既話最尾唔會得到啲乜

反而中立持平 以理性加感性去感染佢地會好啲

support

我地有啊 唔會鬧

push

入黎幫手一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

登吧

唔好撚柒啦 香港帝吧

吧乜撚？係佢地跟百度貼吧先用呢個字，我buy 3同4

名改緊
GRP 投緊票

起到底，幫佢地手出退黨宣言。

三五成群 - 皇朝

6🙋🏻‍♂️

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢

名已改<<自由閪 Assemble>>

名已改<<自由閪 Assemble>>
welcome 所有意見

香港網軍 <<自由閪 Assemble>>
TG :
第二波光復時間: 6PM 31/7/19
目標: HK01 香港01

***置頂 & 最新 POST優先光復***

Facebook初階光復攻略:
FB會優先顯示互動最hot回應,
即係有最多反應 (Like or Dislike都計) & 最多回覆次數。
所以我地要:
1. 自己出新comment
2. 只回復 & 讚好 理念相同回應, 令佢地變成置頂
3. 請勿回覆/ Like / Dislike 五毛或深藍回應, 令到佢地沈底
4. Report 五毛AC & Post

你願意加入100萬人嘅罷工嗎？

考驗你手速的時候到了！！

<<自由閪 Assemble>>
第2.2波光復時間: 830PM 31/7/19
目標: 幫港出聲

*置頂 & 最新 POST優先光復*

Facebook初階光復攻略:
FB會優先顯示互動最hot回應,
即係有最多反應 (Like or Dislike都計) & 最多回覆次數。
所以我地要:
1. 自己出新comment
2. 只回復 & 讚好 理念相同回應, 令佢地變成置頂
3. 請勿回覆/ Like / Dislike 五毛或深藍回應, 令到佢地沈底
4. Report 五毛AC & Post

Welcome 所有意見

<<自由閪 Assemble>>
第2.2波光復時間: 9PM 31/7/19
目標: 幫港出聲

*置頂 & 最新 POST優先光復*

Facebook初階光復攻略:
FB會優先顯示互動最hot回應,
即係有最多反應 (Like or Dislike都計) & 最多回覆次數。
所以我地要:
1. 自己出新comment
2. 只回復 & 讚好 理念相同回應, 令佢地變成置頂
3. 請勿回覆/ Like / Dislike 五毛或深藍回應, 令到佢地沈底
4. Report 五毛AC & Post

Welcome 所有意見

笑咗推

[極多圖] 一齊號召公務員出黎集會罷工

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

[緊急] 基督/天主教徒 禮賓府星期六要人

#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷課罷市

其實帝吧呢個名好柒

改左

鍵盤戰士鬥5毛
太精彩

香港鍵戰 <<自由閪 Assemble>>
TG:
WE NEED YOU!

第三波光復時間: 630PM 1/8/19
目標: HK01 香港01

*置頂 & 最新 POST優先光復*

Facebook初階光復攻略:
FB會優先顯示互動最hot回應,
即係有最多反應 (Like or Dislike都計) & 最多回覆次數。
所以我地要:
1. 自己出新comment
2. 只回復 & 讚好 理念相同回應, 令佢地變成置頂
3. 請勿回覆/ Like / Dislike 五毛或深藍回應, 令到佢地沈底
4. Report 五毛AC & Post

澄清事實
還原真相
捉拿翻牆
遣返五毛
五大訴求
缺一不可

香港鍵戰 <<自由閪 Assemble>>
TG:
WE NEED YOU!

第三波光復時間: 630PM 1/8/19
目標: HK01 香港01新聞

*置頂 & 最新 POST優先光復*

Facebook初階光復攻略:
FB會優先顯示互動最hot回應,
即係有最多反應 (Like or Dislike都計) & 最多回覆次數。
所以我地要:
1. 自己出新comment
2. 只回復 & 讚好 理念相同回應, 令佢地變成置頂
3. 請勿回覆/ Like / Dislike 五毛或深藍回應, 令到佢地沈底
4. Report 五毛AC & Post

澄清事實
還原真相
捉拿翻牆
遣返五毛
五大訴求
缺一不可

連吧？

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

有用，但個名太㭍喎

改名

而家VOTE完 改左做<<自由閪 Assemble>>